波台會員有冇諗過停止污名化所有球隊 ??

尊重啦各位